阿特蘭大屌你老母搶走羅馬歐聯位又次次出醜

羅馬出到黎 仲樣衰

有返生ver,細緊，點會出醜

羅馬年年都係咁 7下7下咁 聯賽又係

意甲就踢得唔錯 歐聯就垃圾

4強垃圾

Sor 應該講緊廢藍黑

樓主終於承認自己羅馬fans

乜野呀 我為公義發聲 睇吾過眼姐

push

首支頭三場輸波後依然出到線嘅球隊

Up